如果有條友求你唔好殺佢訂，你會點做？

佢講到好慘，話會成家跳樓，求你唔好殺佢訂，佢比經紀狗呃，你會點做？

有能力做好人咪做
冇就理鳩佢咩

要小心你殺完佢訂佢殺左你先自殺

係咪應該殺個經紀狗

你唔殺訂,佢攞完擰轉頭笑返你on9

[按揭]好驚買唔到樓...

係唔係呢單？

殺佢1皮享受下

點解唔殺

冇理由唔殺，分分鐘用必買必賣追差價。

合約精神是要遵守的
調返轉如果佢係你佢都唔會唔殺你訂啦

要睇佢咩事先考慮殺唔殺

低能 個個求人唔好殺訂都話自殺又剩架啦
唔通由你殺咩

買得樓既 收入同資產都有返咁上下 殺一次訂又未至於要死 我係你就話你買左另一邊 你比佢殺訂 你都要賠另一邊 仲多d既

個個都求唔殺佢訂咁個訂要黎做乜

一定殺

講到好似要殺果條友咁要判佢死刑

同佢有親？點解唔殺？如果佢買完又賣出去賺到錢會分返俾你？

唔殺係人情
殺係道理
自己諗啦

殺一半啦
人情比返一半
道理比自己一半

AA 就爽, 成交failed 都收錢

訂金有得退咁用黎做乜
喊苦喊忽跪地求下人就有咁多錢 俾我都求

叫AA唔好收你2個佣囉
講經咩

殺佢訂
再叫佢搵EAA

殺！

個訂幾錢先？
佢講到咁嚴重你又真係殺佢訂 而佢又走去自殺就GG
一係就叫佢象徵式叫佢比1-2萬囉
如果佢係因為比d Pk AA厄搞到上唔到會賠真係慘左啲，本身儲首期都唔易，你收番層樓再賣都無壞 而家個市咁好
當然如果你照殺都係道理